我覺得搞狗鐵同雨革佔中佔旺好似

兩者都係想透過帶俾巿民唔方便黎令政府關注我地既訴求。

但係，因為政府知道咁做只會引致真正既群眾鬧群眾，所以政府完全可以唔理，之餘，你越做，D淺黃可能會走，淺藍又會變深藍，無人再relate到點解呢D行動同原本個訴求有關。

唔同衝立法會，或者和理非/勇武果D有明確目的既遊行，針對通勤人士既不合作運動，群眾會較難認同搞狗鐵既預期成效，所以先屌聲四起，唔好話人係三毛分化P牌，唔係block左人，自我感覺良好，就幫到場運動。

有人認為，我唔介意喎塞喎，我D friend都唔介意，得D藍絲介意啫，屌佢地啦。咁就好搞笑啦，因為，如果無人介意，你搞黎做乜呢？本來就係想人介意，先俾到壓力政府回應、正視。無人介意，就更無用。

屌之前，諗下響出面淋雨轉巴士既人，如果有淺黃，佢地會點諗，又或者諗下幾年前點解佔中佔旺既支持率會一路下跌。我唔係篤灰，我係想運動好，講左出黎，聽就聽，唔聽的話你要屌要block, 我無辦法。

P 牌

係

淋下雨就黃變藍
屌你老母真係戇撚鳩

你唔會，我都唔會，唔知係咪大家都唔會啦。

咁全部香港人抵俾共產黨滅族啦
唔好分藍同黃，係共產黨面前，都一樣係工具係垃圾！

你有無留意，雖然所有運動都會某程度上搞到人，但搞狗鐵係比較多(自己)人質疑的。所以我先話係運動既針對性同預期成效既問題。

或者咁講，我覺得成效同針對性應該係

搞政府/官員 > 搞警察 > 搞民眾

push

本人深黃
黃撚到金咁濟

唔係想放負
但講堅
身邊啲淺黃
嚟個星期鳩縮返去扮中立同唔出聲

屌佢地無用
佢地會鳩縮
不如諗諗計點搞好

我覺得樓主嘅擔心不無道理其實都係擔心話會令到班本身少少支持然之後反感

你覺得係咩原因

所以我唔明點解目標唔係金鐘及西鐵？

target 調景嶺既正義名份係邊？

其實最後成唔成功，對依班人都無所謂，好似大陸咁，D人咪又係照返工放工，仲好勤力做野tim，一樣生活得好好（佢地覺得），咁將來所謂自己人的香港人，其實都無分別架，只係返工放工供樓湊仔，無問題架，照生活到，到時同大陸人一樣，佢地都忘記左以前究竟係點了。

運咩唔運動，其實都無影響架啦，依家我地只係魚死網破，生物本能而已。

無咁灰架ching, 運動未完架

好多淺黃絲其實係咁諗淺黃絲多數係中產，中產最鍾意代議士，即都因為中產多先容易有民主議會，因為係合理的分工黎。

但香港的代議士係垃圾，佢地由97回歸前，到回歸左20年都睇唔透。成日想搵人代勞去爭取，自己就搵食，你係真民主社會就Work，係香港，咁心態註定俾共產黨滅族

我同我班fd子都係搵食中產，深明呢個道理，所以都企得好前。

普選真係好撚緊要

小心，唔好俾黑警拉到

拉咩呀？我指搭地鐵排隊既時候，企得好前驚上唔到車

block

連登仔成日叫人唔好成日留喺同溫層，但自己又照做，
如果係針對狗鐵，應該去九龍灣圍高層。

鬧唔緊要啊，淺黃會同情，最多係埋怨，
如果有一日乜行動都無，場運動就完架啦
佔中衰係無升級落去
我地依家比人感受下
八月五日罷工時Ｄ人就會習慣到架啦

屌，仲要我已經唔係藍。少少唔啱聽，非圍爐打飛機post, 一律block 一律屌，打多隻字都懶，靠呢D人，香港先真係無希望。

我都想知點解唔係金鐘

有一班本來就花生友
（嚟班有啲係全程只有參與616遊行
或者由頭到尾行都冇遊過）
日日share新聞扮熱血又有
（直情直接叫佢一齊出嚟行
就覆話要留喺屋企湊仔，最尾就老婆舖曬出嚟去咗大尾督踩單車）

有啲見人講吓佢又講吓
講講吓發現
「哎吔 黃絲打狗畀人鬧
如果我撐黃絲又會畀人鬧埋一份咪仆街」
咪鳩縮扮見唔到